【聖誕豪客】大陸客逾4,000萬掃尚‧珒溋 交稅千萬

本港政局不穩，內地客仍勇於大手掃貨。過去兩日聖誕假期，一手市場錄得十多宗成交，其中龍湖（960）及合景泰富（1813）合作發展的啟德尚．珒溋，昨連環沽出四伙，包括有內地客豪擲逾4,000萬元連購三伙。

龍湖集團香港營銷總監黃少鴻稱，尚．珒溋昨獲大手客垂青，連環認購單位，成交金額達5,700萬元。消息指，其中2座21至23樓D室三伙，實用557方呎，全屬三房間隔，獲內地客大手買入，若以即供最大折扣計，成交價料約4,100萬元，平均呎價約2.4萬元。據知買家沒有香港身份證，須支付樓價30%印花稅，聖誕買樓豪交1,230萬元辣稅。尚．珒溋至今累售253伙，套現逾35億元。

說好的攬炒呢

支那人走錢點阻

投票：

【最後4日】2020全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

CLS 唔係走錢有鬼 1/4價係稅

咁鬼多p牌出手

痴撚線，啟德d樓貴到飛起，又一單啦

洗黑錢！

我都想知 中國唔係有外匯管制架咩?佢哋一年好似唔可以匯40萬左右人仔出境究竟點拎錢落香港

許氏囉

地下錢莊d莊腳一日都處理億億聲交易

地就賤賣 買貴就撻訂

起好就貴賣

香港真係遍地黃金

香港銀行唔查架咩 咁大額轉帳星火咁都話係洗黑錢 咁點解每日咁多呢D交易 都無人理 被大陸人瘋狂洗錢

痴線 香港真係變左合法走資地！

咁既樓都要成過千萬 香港政府不如起居屋代替私樓吧啦

每日都大把大劣人比人close啦

等睇一個月後撻訂 變假成交

無証據唔好亂講

之前咪有AA大大聲話專幫大陸人搞買樓。。。
用空殼公司HOLD層樓 D錢容易處理得多

仆街aa成個香港就快賣撚晒比大劣佬架啦

咁你想點樣FC?
D銀行成個專責部門做close戶口
你地唔信 咁大間銀行淨係搞星火好未？

可唔可以真係禁止到走錢落黎

推翻中共

應該要支持中共大力打走資先得

算啦
依度大把小朋友
唔識都會覺得您錯
自己就岩曬

應該的左他返大陸坐監